Fifa17 proclub 是咪最失敗既一年

大部份人用bug 刷爆skill points

成班打籃球既身型，快過火車又撞得，打唔到組織唔緊要，鳩放兩邊斬又得 總會有一球電腦會派膠，到時就入

希望18 會搞好d

最撚憎對面整到勁高勁大隻之後鳩斬,都唔撚係踢波

無玩17 可唔可以講下有咩bug

skill point 係咩 bug?
17 龍門bug 最撚on9

PRO CLUB人仔除左升數值,可以用SKILL POINT 對某D能力有加成,但正常情況下唔會有球員夠SKILLPOINT可以點滿曬所有能力加成

但有BUG可以做到呢樣野
咁做到呢樣野既話,就可以SET到個人勁高,但一樣跑得快

學晒所有skills
自己上youtube 睇教學 成半年都無fix...

講左咁耐都冇講點bug

屈BUG同打機用外掛根本無分別

隻GAME平衡度已經唔算做得好, 仲要進一步極化個分野

最bug 係中柱

知來做咩?
你又想去玩BUG屈機呀小學雞?

Youtube 啦...好難係到打教學
睇片就明

係 中勁撚多柱 假到on9

仲有D AI球員成日企係度控波完全無反應

係，glitch出左咁耐都唔撚fix
兩隊個個6呎7吋爆晒能力值屈頭鎚好戇鳩

個個費蘭尼咁高 跑到勁快

又高又快，仲要瘋狂傳中

6呎4 可以跑嬴我 5呎8
就算我帶波快佢兩個身位，佢之後追到平排就可以bump 撚走我

而且黃紅牌個系統做得好撚差 e.g 單刀後剷有時淨係比黃、禁區自己撞落黎跌低又吹12碼

ON9物理系統
行路有CONTACT跌低都吹

係好撚快 真係鬥中場唔失波

以為自己打緊2k17

明明5尺8 都比個六尺幾高佬放甩 佢仲要帶住個波

打到燥

以為打fifa 未試過燥 今集成日屌鬼
打到d1 都好多仆街 以前個班鳩斬on9仔永遠停係d3 4嫁嘛

屌那媽，原來係bug
好多場都俾哩d仆街屈機

而家仲BUG到架

輸呢啲好撚慘 勁傷士氣 拉都拉佢唔住 費蘭尼咁既身型打翼快到嘔

其實唔用bug一樣跑得快
只要升最高速度就得
6尺幾係個人好重，唔靈活姐
唔信自己試下

新嘅方法配點方法整柒咗，希望下季執好啲。Pro每隊自定隊徽都叫有進步。

但恆久以來啲隊友on9問題之類就………

其實平時對ai明明正常好多
做左隊友就弱智咁

講真呀 唔用bug 邊有咁多點 又second wind 又sprint speed 又 acceleration

Ｄ屈ＢＵＧ佬都唔止淨係又高又快啦
動作又靈活，仲有多餘點玩埋skillmove,你話唔係ＢＵＧ都無人信啦

17 入波/助攻加好多分
d黑洞就係睇分黎做人
無人打any 完場可以睇番d人call幾多次波/call失

唔要acceleration
剩係sprint speed已經夠
其他唔會唔夠點數
當然啦 見到全部升哂就一定cheat
想講今年用左分別冇上年咁大
pc改數值個啲另計啦

AI特別戇居先係最癮

唔追波 / 追追下唔追真係大忌黎, 追就唔埋身, 戲都唔交真係差啲
一係無啦啦出delay版熱誠飛鏟, 鏟到就靚, 鏟中人就多得佢唔少

傳波就西, 見電腦一拎波諗住call, 下半秒就見到佢轉晒身, 一call就傳埋啲垃圾

6呎8嗰啲就算, 唔係每一隊都係咁, 有啲可以打整體少少, 橫掂呢類型球隊七八成都係玩高Q大棍搏負碌, 都唔係踢波

打proclub贏緊要, 好玩都緊要, 真心睇唔出下下斬埋去屈頭鎚有幾好玩, 猜下波造下波打下小組入波開心好多

真係唔知班ＢＵＧ狗咩心態
打機打到機械化淨係識屈能力屈速屈頭有咩意思

又高又快個D唔多講
加埋今集d身位先煩
按住個身位制成日都拎唔到波

個分數系統又係鳩既
屌你入波助攻加勁多
Killer pass tackle 過人果d又加好少

啲電腦AI成日派膠
每次後場有罰球 前面狂call波都唔比
係要自殺式開短

你知道ai係智障個陣
但又諗住靠佢去守
同埋隊波唔夠人，又冇人打any
隊長可以靠r1制禁下停下
控制ai企位同標波時機
6尺2以上個人係重同唔靈活
唔等於扭波廢 skill move睇時間出再得身位
打個one two已經到禁區外
再傳邊斬，隊友底線出波（禁區內或禁區外中場），中場射/傳入禁區
今集高div要一個扭幾個係冇可能
都係靠one two,overlap 爆邊
防守唔標波，埋到去禁l2得住個人，等隊友回防後，睇時機再標
咁樣已經夠上d1

你打依篇野其實有玩開fifa 都識

咁就唔好講到對住高佬就冇得打啦
落過低div club玩過
就知呢啲基本意識大多數人都冇

依家唔係話有無得打問題，我想指系統本身問題喎

單論用cheat後既影響
今年比上年細好多，好好多
分別唔大，上年用左分別就好大
pro club又冇錢賺，係咁架啦
ut有錢賺，都大把問題冇解決
鬼叫pes唔爭氣

個bug係咪真係仲用到 今晚想試添

咪係，唔係話打唔打得贏
而係咁撚大個bug 通曬天ea 都唔fix
咁咪隻game on9 囉
破壞遊戲樂趣 用bug 仲護短果d 仆街食屎啦

不能同意更多

見到高佬又識扭一兩下就認為係用cheat
又講到全無反擊之力咁
唔阻你地圍爐

你條on9仔做乜
成個post 得一條友話高佬扭得 你就屌人圍爐
打埋篇垃圾教人上d1

無人話全無反擊之力 只係覺得個系統有問題 半年都唔去fix姐

事實係高佬屈頭鎚真係好屈 自己d ai頂都冇撚得頂
當然bug完能力再屈頭鎚更狗

"你班友廢咋嘛，識玩的話怕咩人用bug "

電腦開龍門球衝埋佢博開失 好哂時間

一路都係講緊啲人變到好唔科學 系統有問題 唔知圍嘜鬼野爐

你識玩都無用，用唔用 bug 都無用，fifa 個平衡系統會令到你對方個龍係 Alpha Go，點射都檔到，跟住平衡系統做個反攻比對方（即係個龍檔出最外既對方前鋒，然後好順利成章變助攻，跟住就咁直射，入波

我隊波又高又慢
但打小組
所以d1升降機中

要顯示玩家幾勁。
呢方面真係做得好過火

今集整體係好大改變
扭波無咁易扭
交波要合符真實，無得鳩交
速度無以前咁快
依幾樣都係改得幾好

但係改機bug 同ai 派膠真係要屌
打到上D1 10 隊有8隊都係改機
下下屈頭搥，你老味

最能ON9係門柱門眉有吸力咁

唔覺得真實喎
下下封撚晒人地傳波路線d人都鳩傳到

未回晒撳錯左

唔覺得真實喎
下下封撚晒人地傳波路線d人都鳩傳到
180度拗腰傳又得
180度拗腰直線亦得
180度拗腰斬傳中波重得

真係咁易180度拗腰傳到咩 我5球得一球得

180度斬好似未成功過

認真 唔駛bug都夠晒點數升到人仔又高又快又大隻 又5* skill move 你拎晒點數去加速同skill move一定夠有突 不過又會2星weak foot 傳波射波罰球冇得加咁姐 睇你人仔需要
利申用慣個人仔矮啲 5尺11 依家升到94 踢左600幾場到 點數一定夠晒你點晒速度
所以又高又快唔算bug
但又高又快數值高又過95 rating 咩能力都加滿就係bug la
同埋高佬跑得快現實都有 但打fifa好多高佬速度好快 但變速同加速一定冇矮仔咁勁 係中場成日停一下再加速就已經好易過到班高佬

改一改球證同ai 已經好好多

09有pro club開始已經叫佢改
就黎出18

有心改一早改左

你睇下ut又加wl，又有任務換卡，個個星期有新卡，次次大賽又有新卡，又多官方賽
就知ea d精神放去邊

同意 十隊有九隊都係巨人隊 尤其是比賽
全部都一樣係度9吊上去衝衝撞撞
邊隊吊得熟d 好運d 咪邊隊贏

咩高佬跑得快就係bug柒少陣啦
打得pro club全世界都會加8點落速度啦
bug唔bug都一樣
我打咗1000場唔夠就升到6'7都有96速
你話d人多技就話姐

冇人覺得上幾年要做成就要有能力加好好多？
做啲野右上角unlock 技能滿足好多
又唔洗比班垃圾係唔係都有得加自己鐘意既野

有d地方好on9
例如要解夠n個防守成就
但佢d防守成就要打後衛先解到
我打防中解唔撚到

唔算on9喎
防中同後衛 點比

同意
矮撚就一定跑得快過高佬係咩原理…
保特都成6尺5高
同埋斬波又叫無戰術係咩玩法,地面傳波先叫踢波,咁駛唔駛禁埋角球開高波?
但無疑fifa可以做好啲個升數值方式,個人覺得可以參照下2k,俾大約80-100點你隨意升,咁會平衡番少少

斷章取義
明顯話緊球球都燒味果啲隊啦

佢要打後衛做tackle先解到
但我打防中tackle就唔計

咁人地任務係咁
入場做後衛先
叫隊長調位 咪得

我就係屌緊個任務on9
憑咩要逼我去打後衛再調位

咁就係想你踢唔同位呀嘛 可以理解 唔算on9
唔通你做防中係咁入波又解埋前鋒啲成就咩

射門成就又真係解到唔少

係
個個都玩6尺7屈頭屈身位

但係打翼我通常set 6'2
靈活 有身位 有頭鎚
幾好用

根本今集傳中同頭槌嘅準確度太高
現實係會好大誤差

傳中問題講緊嘅係下下r1 三角
大推唔cut in 唔skill move下下斬
根本現實上 高 大隻 快 ball skill頂級嘅 真係一隻手數得晒
Fifa如果係標榜真實
應該可以比玩家分配能力
好似fm咁
體能嘅就佔比例高啲
技術 精神屬性就比例少啲
咁大家就可以根據每隊打法 位置需求
去配點設定一隻最啱自己嘅球員

最on9係咩2碼內入球同倒掛個個
完全運氣先做到既野黎

D仆街較到米9兩米, 但跑到C朗咁快, 屌你老母

咁咪好 唔係個個做到 但真係做到

利申番先 做唔撚到
而且有時有bug，數據唔識郁
不過overall 好過今集好多

其實可唔可以取消埋ANY呢個OPTION
屌你老母玩any不如唔好打pro club啦

但唔係真實個種訓練多實力變強個種
所以想似2k咁
打夠場數俾1點你任你升1點落射門/滑剷/長傳etc
咁我覺得似現實啲,eg靠舉鐵會大隻啲,好似碧咸靠狂練傳中之後練到超準咁

用bug 果啲真係好仆街，又高又大隻又快，上次先遇倒個無論點搶都搶唔倒佢個波，你上一秒明明篤走咗個波，下一秒佢個人仔可以即時反搶，完場後去睇佢個人仔啲數值，唔係97 就 100， 特别係 tackle 同 standing tackle 都係100

我覺得any係保障少人既球會
但應該set個上限
eg有5個人以上1就block左any option咁
如果唔係人多加有any就好屈

年年季屈大家就會ff 佢點改
結果

可以升到100咩?
我好似升盡98咋喎,pc版?

唔玩any果啲隊，隊隊都泊巴士，淨係不斷call 電腦lob pass ，勁悶

好多人唔set關閉對any球會
呢幾年3-4人都拎到title(雖然打左30-40季先有)

我打差唔多1000場有99啦
再打多d可能上到100？

但vpl唔會有呢啲規則呀
要硬食any球會

ps4 上星期先見倒有人係咁，第一次見

不過有啲人set 到勁高勁大隻，但又唔係用bug果啲真係真心佩服佢

我個會打左過 40季都仲係D1 升降機，慘

咁你返鄉下打飛機啦，拎搶指住你逼你報名玩?

說到底都係EA無心整好Pro club，就算你無skill point bug ,24pts都足以令6"7都有90pace

人仔能力值升得太快，平均能力數值太高，每項領域都85以上

佢地要係呢d比賽證明自己嘛